有線仲有一年幾約，係咪要焗俾？

有無其他方法cut 9佢老味？

自己思考下有啲乜嘢方法可以增加佢admin work

希魔都cut唔到嘅有線，
你重要join，
除咗抵死就真係唔知講咩好